[直播] SpaceX 即將發射獵鷹重型火箭

最後3min

n咁大雨都射到

重播

youtube d 19 channel係度瘋狂重播

呢枝野計埋試驗，暫時只係射過兩次。
上次係送商業衛星，今次係第三次射。

膠左，冇睇日期。

sorry，第一日上youtube，唔知係無限loop重播。

spacex 下次射大火箭係6月22號
有興趣可以留意下佢地嘅schedule

依個係第幾個post畀人fake

WoW!

柒夠未

咁你仲推乜鳩

連登仔果然係鍾情content farm

Elon ちゃん twitter 張相換咗做 鋼鍊愛德華

YouTube有一大堆垃圾channel係到不斷重播spacex d發射片扮直播

屌

舊野